HKUSPACE AALH入！

而家同唔到grpmate一班又冇dayoff

CARDS CCAH4200 CL02 星期五1-4
想換 CL03 星期三1-4

DENS CCCU4007 CL07星期四830-1130
想換CL06 星期二1130-230

想問如果而家都搞唔掂係咪冇得救

推